有冇人一直同自己講eason係暗黃，直到今日崩潰

唉屌

好唔開心

靈魂若變賣了⋯

熱播的歌，忽而靜了。。。。

隨時連古天樂都藍到發黑

唉，好撚唔開心

陪咗我半個人生路程

不嬲都話唔迫人表態
不過而家係你自己表態渣